# IDZDI.com

База данных, содержащая весь необходимый и достаточный объём сведений для оказания государственных услуг и выполнения функций государства в отношении и при участии граждан. 
База данных находится под управлением гражданского общества.
Сведения из базы данных предоставляются в минимально необходимом объёме для осуществления функций государственных органов. 
Каждое обращение к базе данных происходит с информированного согласия гражданина. 
Каждое обращение к базе данных документируется.
Результаты осуществления государственных функций в отношении гражданина заносятся в базу данных.